大陸有戲院員工偷步睇Endgame

因為大陸戲院今日已經拎到個播片Key
本身應該24號先用
但正常會預早開比d戲院員工試個Key得唔得
個內部員工借試Key為名睇緊Endgame
仲話睇完要網上劇透

lm

是鳩但啦

有劇透麻煩即刻放上黎開心share
本人無劇透不歡

結果係點???
好想知

hit n run

多謝提醒🙏🏻

完全封鎖 - 南美地孫瓏蝦

有話要講出黎咩

好假
一律未到上映時間
無可能開到
你以為key真係key扭開呀

總有人睇咗，至少打字幕條友都知劇情啦，你唔係諗住佢24號一路睇一路打嘛

我諗嗰啲人應該要簽咗啲合約先
利申 : 鳩噏

我都係咁好中意睇劇透

已經有傻屄自稱係廣電局啲撚樣
係微博爆

爆咗結局???

大陸戲院用繁體中文?

支那狗真係狗黎

爆左, 我聽我朋友講到一半叫佢收聲,
希望係假嘅

多數會早幾日開，但會唔會早兩星期開我好懷疑？

多鳩餘
有條友出黎講劇透你就信哂佢架啦咩
你連條友講真講假都未知啦
再講係鐘意呢套戲自然會入場睇架啦
人地劇唔劇透根本唔影響你睇套戲

大約係咩 好想知

講多啲ok???,或者有冇link呀

upload上網啦屌

大約係講 CA 留左伏線 冇死 但會係其他英雄片出現
IM 就真係退落黎 小辣椒死左

其他化左灰既返晒黎

唔撚係掛

已經睇左, CA死, IM 無死
THOR 重建家園

所以點解今次要大陸同步上映 好似之前咁遲1-2個月先上咪幾好

( Show Blocked User - 南美地孫瓏蝦 )

#metoo

樓豬去左邊 我要劇透呀 等唔切想知結果

等入場啦...

你block佢有柒用咩，又唔係佢劇透你知

你唔好入場睇啦，去驗下腦先

睇嚟你真係好怕endgame過avatar記錄

垃圾戲咪又撚係罐頭劇情
是柒但啦

張圖有無source

呢d片劇透有咩所謂

張圖似係香港流出喎
預設個設字係繁體
同埋上一套係 Still Human (淪落人)
強國未有淪落人上

連all around you條友都要每場跑一次 你唔係諗住打字幕條友唔洗每場即時打嘛

睇左 重新開始係代表一個時代開啟 ca死左 佢地打贏咗thanos 最後救唔返化咗灰嘅人 六粒石再次散落各地

華生

睇清楚幾條key個名
如無理解錯，應該係先播淪落人預告，再播Avengers預告
最後係播韓國戲飆風特警(Hot and run Squad)
結論：假圖

睇左，marvel全部英雄死尻哂

小鴨幾時有

睇左 分開左上下兩集
又要等下一集 on撚99

支那狗真係賤鳩格

睇完，有一幕雷神話要同marvel cap扑野，扑完之後話佢有料到

我個 fd 睇咗，佢講咗個結局我知
以下內容劇透，慎入：

唔會影響睇套戲嘅欲望，
但會影響觀感體驗

做翻譯正常都要簽保密協議

成班英雄圍埋一齊打邊爐或BBQ。

TVB大結果模式。

睇咗 最尾大家會BBQ睇TVB

睇左
比50蚊我 話你知

係

全部戲院 都係咁㗎喎
唔睇一次 我唔知條片有冇問題

其實我想講買片個部門已經睇咗幾次只係有好多水印

大陸最早23號11：55已經有場

我睇戲前一定要知道晒套戲講乜 最鍾意睇劇透

戇鳩少陣得唔得？
不嬲睇戲都唔怕劇透
仲有我幾時話會爆劇情，不嬲唔會做呢Ｄ濕鳩行為
唔好將你地Ｄ傻鳩同我混埋一談ok？

係呀，我真係好怕呀
怕到我日日提住你地串柒柒30億票房語論

戇鳩真係冇藥醫

有人話我怕套戲票房過阿凡達先咁關心劇透

結局係
蟻俠發現係次元空間有第7粒寶石
成班人就入去拎,thanos知道梗係唔比佢入
幾經辛苦終於打贏thanos,搶埋佢手上6粒寶石
最後拎埋第7粒,召喚到遠古創世神龍
仲可以實現佢地一個願望
願望實現之後,寶石就四散宇宙

聽講ironman好似破咗產

你提一提再睇下個播放時間就知咩事
今集原來得5分鐘？

今日下午1點正

今日下午4點04分

呢張圖我會持續更新

Batman用十年時間準備，輕鬆搞掂

結局：
原來Ironman研發左時光倒流機
俾死剩d人搵到
之後無限reloop打大佬
最後打贏，大團圓結局
彩蛋係滅霸發現左部時光機既畫面，又可以等下集

利申：未來撚

講明先，呢個post唔多關事，本身我都唔想提既
係有個傻鳩好鍾意出黎做柒頭迫我咁做

30億票房？ 過阿凡達？
我真係好驚囉 驚到瀨哂屎添呀
鍾意睇劇透俾你講到驚票房，弱鳩智
得傻鳩死忠先可以睇戲？

其實最上係係可以自己改名
我地叫SPL，
即係簡單嚟講就係一個playlist，
只不過佢係改咗個playlist嘅名叫做avenger咁解，
正片係放緊hit and run squad，
下面見到嗰啲時間其實係講緊
佢將條正片拉咗中間開始播，
呢一個動作嘅紀錄啫，
不過試片KEY係通常有嘅但係通常唔會咁早,
可能係早一日或者幾個鐘頭都唔出奇。

利申之前做戲院機房都係用GDC系統。

又係預售
講過幾千萬次預售同最尾票房冇直接關係
好多人都預期A4預售會好勁，但過阿凡達係要持久既票房保證
頭一個月要睇A4既人一早已經睇哂啦
仲會力撐多幾個月，磨到27幾億？
你唔信就兩個月後再睇下最尾咩票房啦
只睇預售成績冇咩用

係咪要迫我日日出post提你地戇鳩30億過阿凡達票房先開心？

cap左圖
等鞭屍

我都係bad ending通常唔睇

可能幾個人分part打 / 唔順序比佢打

韓片扮復仇

其實之前都有講講話點解大陸特別遲上映
因為通常上映前兩個禮拜開始就會比人打字幕
而大陸就成日有劇透狗
所以特登遲比佢地

已經睇左endgame 以下為劇透

唔係變身做中國隊長咩

劇透正仆街, 但係係唔係有人唔明咩叫「員工福利」

班M狗又會發狗癲架啦

最尾一齊BBQ 果時，又有壞人，又出動

無所謂啦屌 遲早既事

唔想知你有冇劇透，淨係想知幾時有搶版

果件乜撚野龍蝦可以收皮未
係咁吹奏煩唔撚煩
如果有一套戲可以鋪排十年去打破紀錄唔值得高興咩？

垃圾戲搶住睇

呢D爆谷片爆唔爆結局根本唔影響

你話睇金田一比人爆手法就話姐

樓主係咪食飽飯等屎痾?

All around you 係7.1 聲效
唔係8條友咩

睇套卡通片啫搞咁多做乜

屌你老母你理得人講乜 我覺得你下下拎

鋪排左十年打飛機嘔心d 拍IM果陣已經

鋪緊拍avg4？？ 咪又係見收得先繼續拍 下

下打飛機打上腦，影衰我地m粉

On9，總有人睇左啦，淫審處評級條友都睇左啦

已經睇左, IM死, THOR 無死
CA 重建家園

你搞清楚來龍去脈未？

第一，呢個post係邊個傻鳩提起票房問題先架
慌死冇人知佢地講過D柒野，想多D人知道咁
本身我已經靜左一日唔想日日都提，我自己都覺得悶

第二，點解我成日提30億票房係有班傻鳩冇point地串鳩我唔認同佢地話A4會過阿凡達同30億
仲覺得第三四周既新戲對票房一D影響都冇
我post埋外國對boxoffice有分析既行內人支持都唔鳩理人
靜係識J埋D預售紀錄
正常人都信外國撚多過班傻鳩死忠啦

第三，佢地高興還佢地既事，唔好乜鳩都challenge返我而又冇point
Post埋咁多預售紀錄到頭來都過唔到阿凡達而又想串柒柒
最尾做傻鳩係咪果班撚樣囉
我睇既係戲，唔係佢地票房拎到咩成績
一開始亦唔係我提起票房先架老友

講撚左咁多日都唔撚聽
係咪睇戲睇到壞左腦呀？

睇樓主幅圖，會發現望耐左綠色個bar，紅色個格仔好似郁左幾郁咁。

唔明為乜嘈，到時咪知

假的，上面個名可以隨時改
你睇真d下面係先播淪落人

最後係Hit and Run Squad
即係之前上個套韓國警匪片

而家全部係繁體，點會係大陸？

之前係唔係有戲係特登遲d上費事俾大陸劇透，然後又比大陸網民話歧視？依家有眼見啦

劇透: Thanos輸

我咪做咗打字員囉，人工幾好㗎，不過好難考得入囉

Link or mother

咪就係 同以前Apple出新iphone一樣
事前總係會有d新聞劇透新外形同新功能
然後大家一窩蜂研究真定假
但同發佈果日買唔買根本冇關係
有需要用/apple迷自然會買

迪士尼marvel大片啲Key九成都係上映前一日零晨12-6開到比你，唔會咁早落key
不過做戲院係正既，有得早你地一兩日睇左先
利申：做緊

果D話怕劇透之人根本係狗係垃圾

弱智仔

冇圖冇片冇真相....直接UPLOAD個DCP+KEY上黎再講野

公開只係會自毀整個行業生態
不過2020年, 邊洗咁早放key, 飛鴿傳書咩
成件事吹水

入咗條link
得張相 都冇料到

屌大陸 你吹得佢脹咩叫中共拉鳩佢好無？

對張垃圾戲院圖 看圖作文咩屌

透唔透都會仆左去睇，鬼叫睇左上一集

最後磁力王出黎吸走哂大家鐵質 終極贏家

大陸用正體字?

講到好似犯法咁樓主on99

我朋友做審片都睇左
隊長死了

Thanos用空間寶石喺自己屎眼開左度傳送門，連接返去Antman個屎眼

BINC